[犯罪心理學]七警案

喺兩年幾等判刑既時間裡面，究竟......

究竟七警個wtsapp group會改咩名

我先 我地無做錯到

Emoji做gp名咁dry

孤獨